點先知道女仔當你係fd定有好感？

如題

秒回?

會聊你講野

攝下時間啫

問佢

就係唔知係咪攝時間……

睇覆嘅內容架啫

有無bb你🤗

問你有無女朋友

係度問連登仔真係多9餘

關咩事？請教

當你係fd既話 有女朋友 關我撚事咩

有好感就會主動聊你講嘢/覆得好密/去了解你
睇下有冇機發展落去

回覆上有互動 吾會一味只係得你講

如果覆得都算密
但通常係我主動聊，然後佢會覆+再帶起其他話題呢？

咪ff啦

我覺得有機
起碼覆得密唔係藍剔你
慢慢畀啲耐性了解對方先 唔好太chur

你表白就知

係咁易就好

吾你老母

你老母俾連登仔屌到出曬水

啲精係咁流出黎

明明好忙但你約佢都會出黎

不過我覺得最緊要睇個女仔對你同對其他人係咪有唔同
反而texting style呢啲唔係最重要

就係無辦法知佢對其他人點

你問得就姐係你ff too much

你同佢咩關係 同學定同事？

點解唔直接問

好多時個女仔會主動搵你傾計
又或者有時圍內幾個fd一齊出街，會不經意咁接近你(前提係你同佢都係度啦 )
又或者成日借啲意掂你

再簡單啲
約佢聖誕/平安夜單獨出街
肯出嘅話好大機會唔只當你朋友

睇佢會唔會無啦啦望你

咪咁多 FF 啦, 之前都約過, 見大家都冇乜野做, 咪又係咁

唔秒回，但都有問我野
乜都會講下，除左愛情觀，係咪唔好FF

樓上講既野全部都有對普通男性朋友做

但講完bye會擰轉頭望你走
真係淨係對鍾意既人做過

佢有無間接同你講對其他男仔無興趣?
如果有通常都係特登講你知 對你有啲野

你靚仔就有feel
樣衰就朋友

好簡單
佢對你做既所有行為
你覺得佢唔會對其他人做 或者行為態度都有少少過左朋友條界

知你病/唔舒服會chur你睇醫生食藥早啲訓
普通異性朋友嘅話唔會有咁關心

但係係我試探佢先咁講
佢有主動問我有冇女

佢被動咋？
但係佢問得你有無女 都係對你有興趣

好睇個女仔本身咩性格
無法一概而論

秒回(對其他人唔會)
單獨約佢出 佢肯應約
你同佢掂到少少 身體接觸 佢唔縮 唔抗拒

識好多人一路掂住佢都唔會縮

屌我都覺
真係會望返佢

我都會咁做 對同性朋友 同埋好耐無見Ge朋友

最尾個point好似唔一定
有啲女仔平日玩得 但對著鍾意嘅可能怕羞會縮

咩人黎
我對住自己唔鍾意既男仔係唔會掂
想知男仔係咪都係咁?

鍾意人咪自己做多d俾人知
諗咁多到時結果唔係咁盞自己更唔開心

對鍾意既異性有冇做先

每個女仔性格都唔一樣，好難以偏概全。但係如果你問我，我平時絕對唔會花任何時間同一個本身唔係同我好熟嘅男仔講嘢。我諗最明顯嘅係如果嗰女仔除左同你傾無聊計，肯同你分享自己私人/ deep D 嘅嘢都應該代表對你有好感。

加油！

反而對住鐘意嘅人唔會秒回 唔想俾對方知自己咁在乎 一開始會過少少時間先至覆 傾耐咗的確會覆得快